重申 今日無人打過警察呀！

無證我唔知佢係唔係差佬
淨係知到佢地追住人打好危險，所以要幫市民手

就係咁簡單

推

制服大量冒警人士

有人冒警, 市民合力制服亂打市民既暴徒

恐怖分子

【香港民族抗暴史2019】

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

#誰說香港人鵪鶉

From telegram

邊個telegram? 想去出下文宣

推

【香港民族抗暴史2019】

真 冇委任證唔係警察 邊個再話人打警察就係fake news

無number無證，我只係見到良好市民幫助制服冒警暴徒

再回一次
打警察 (X)
對抗恐怖份子 (O)

我冇講大話, 共產黨本身就係全世界最大最恐怖既恐怖份子

push

文宣

CCTVB 唔係 示威者入面條蟲

正確，正常嘅警察係有委任證
呢個係常識

屌黑警 比john cena打

推呀

推！

我係香港自衛隊睇到